老老實實 係金鐘返工可以去咩黃店lunch

去親灣仔個邊已經有排等 無咁耐食飯時間
金鐘清一色藍

如意

食唔到黃可以揀投訴藍

大門

和平外賣

黃店外賣

本身餐廳都唔多

排廿分鐘起碼

直敏華

拎duck外賣apps